黑色三毛警告！！！是日風向： 喺topic怒屌前線失控、再係咁講話真係要割

大家睇路
考驗大家智慧同eq時候

香港人 反抗
願榮光歸香港

一張圖睇晒

推

只要一日有香港０１反對勇武抗爭或革命
連登都會有大量呢類反勇武ＡＣ

㩒埋入去最田多人回嗰幾個post睇會發現都係嗰堆人狂互屌

Thanks for helping to tui

多謝手足仲清醒

Cheers

見到失控兩隻字已經可以確認係分化撚

要繼續推

好多滲透 保持清醒 唔好被仇恨支配

巴打幫手推一下
我已經五連再推唔到上去

某茶餐廳內。

清潔阿姐：「出面咁亂，呢排都係唔好落銅鑼灣灣仔喇。」
地盤佬：「亂乜9啫，條街都無人！唔通妳好L鍾意一街自由行拖喼咩！」
清潔阿姐：「咁啲舖唔敢開門，無晒生意執笠都好慘㗎！」
地盤佬：「幾百萬租咁L狼，仲要成街都係藥房化妝品店，一早就應該執7咗佢啦！」
清潔阿姐：「出街食飯都唔得喎！」
地盤佬：「行到邊都係催淚彈味，點L樣食啫！」
清潔阿姐：「大佬，啲示威者又燒地鐵又掉汽油彈又打人，你唔驚咩？」
地盤佬：「屌，你有無見過班友打市民吖？佢哋唔L妥啲差佬同班黑社會咁L惡先打9番佢哋之嘛！」
清潔阿姐：「點講都好，暴力都係唔啱嘅！」
地盤佬：「之前一百萬人丶二百萬人行出嚟好L和平啦，政府有L聽咩！」
清潔阿姐：「咁都唔代表佢哋可以目無法紀周圍破壞㗎？」
地盤佬：「係呀，所以佢哋咪畀警察拉9晒囉！但係班黑社會周街劈人又唔L拉？有啲𡃁仔手腳都畀差佬扭L斷晒，有啲仲畀佢哋射L盲咗，啲女仔又話畀啲差佬搞！DLLM邊L個暴力啲先？好多個仲失咗蹤呀！你有無L見過一個月發現咁L多條屍咁L多人自殺吖？十年加埋都無咁L多啦！」
清潔阿姐：「哎，總之你出街小心啲，唔好戴口罩喇。」
地盤佬：「DKLM成個香港都病L咗4個月，個個都戴口罩啦，都痴9線嘅⋯ 蒙面蒙面，啲差佬夠蒙面啦⋯ 啲港女個個化妝化L到韓妹咁，仲衰L過蒙面啦，OnL9⋯⋯」

廣東話粗口其實好L正。

我唔係呀

香港０１既風格就係咁：
１０篇新聞，９篇同你扮ＦＤ
最後１篇就大大力屌撚柒你反鳩你

連登都係咁架渣

希望各位幫我推

我唔想手足們返到屋企碌個連登都污煙漳氣

梗係啦，Ｐ仔無得狂開新TOPIC,好難得先搵到新方法帶風

連仔要做嘢

同我推到置頂! 謝絕三毛!

唔是話你

好多抹黑前線嘅post
現實係點都唔割
而且, 前線手足係用條命、前途守護緊成個運動
我相信佢哋好知自己做緊嘅嘢

多謝手足

P牌無力一推

我失控地推!

我引巴打你回post 推文姐

而家一個人推得5 下
好快石沈大海

自問好好打嘅同我入哂黎

只要堅持唔割就得啦
啲垃圾分化post睇完得個笑字

好多唔堅定嘅手足㗎
我地要畀信心佢地

三毛分化死全家！

Fb仲撚唔割過 連登

真係千古奇聞

三隻三毛入咗嚟畀負皮

三毛死全家

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

你啱一半, 風向係前線同和理非兩邊互屌等你哋自我瓦解

極大量3毛網軍營造互屌割蓆既氣氛

入夜就係咁 負評就由佢

扮和理非/文宣極端屌前線 加 扮前線極端屌文宣/和理非手足

將成個氣氛polarize 就無得和勇合一

今日玩咗成日喇巴打

鶳重點：關節

記住反送中運動同傘運唔同既地方就係不割席，呢場運動先可以走到咁遠。
勿忘初心

推呀，理性思考

好多滲透 保持清醒 唔好被仇恨支配

member]連登正能量
唔好再比人分化
個個都好嬲 都好想贏
與其下下用指責tone比位人入
不如講下啲有建設性嘅說話
我地行軍打仗 冇統一軍師
有自己意見咪好好地講
不分化 指責 篤灰 隔蓆 唔係講下就算
要記得 我地四個月前都係日日食屙訓嘅正常人
冇人天生識打仗 做錯開po呼籲改就得
唔好一嚟屌到咁盡 [/member]

sor

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

巴打 努力推上去，等多啲人見到

大家唔係想屌前線！！

努力再推

真係好多0.5 互割

遊行經

[道德撚、左膠黑色警告] 邊有人咁撚戇鳩, 有黑警臥底呢張皇牌都唔用, 乜鳩都主動攬撚哂上身

我地唔可以重蹈 2014 年嘅錯誤

我5 年最遺憾就係睇住高登失效

推, 做得好手足

大把on9開post話勇武搞到港島遊行 唔set RB無事

跟本港共唔會俾我地再有百萬遊行出現

Thanks bro
大家係手足
一齊為運動做多d嘢

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

幫推
風向由10月5號凌晨到依家
唔好中五毛/黑警風向呀
唔係上得連登既, 都係真手足架

無勇武我地一早入曬集中營

edci
#59618
手足已經失晒控（內有九龍塘鶳經過）

先不論樓主係咪作故仔
但此POST COMMENT 極度危險
呢個POST 簡直就係例子

不分和勇
大家有野做！

連登先係失控嗰個
任何嘢都要有嘢去制衡 先唔會控制唔到地擴張
喺連登 五毛嘅言論係無嘢制衡到
你block佢? 淨係你自己見唔到
佢講嘅嘢 照樣全世界睇到
好多人就會跟住風向轉
獨立思考? 好可惜 大部份連登仔都係無嘅

推佢

燒書局，毀文物，毀市民車，辱宗教，擺明黑警做！你哋點解自己認哂佢？

唔會割

巴打你有無咩建議
我好攰又睇到好嬲

依個post好撚癲
盲反盲撐咩出都曬黎 最緊要係 好多都唔係p牌 可能係3個月甩p 但真係無咁多時間逐個check
依班唔知真假 係要將所有野推到極端 又唔解釋任何理由既極危險

[遍地落區公投] 連登已被嚴重滲透，任何風向公投都唔應該再係連登搞

咁幫返你推先

Thanks a lot

呢個post應該佢地試水溫

大大話話我之前block落有三四十個喺入面出現返再互屌

今次成功之後實好撚多類似嘅post

國際輿論開始轉風向：

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

開始無人話警察武力不對等，國際開始支持港府。再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決

中國共產黨唔係咁易對付，一定要用智慧去推翻共匪政權。所以，希望可以堅持以下五點：

一、重組前線
其實又要前線行動又要佢地用腦係好辛苦，加上好多前線十分年輕，社會經驗不足，亦無咩歷史智慧。因此，我建議禁止中學或以下學生參與前線行動，以免佢地一時情緒影響大局。另外，如果發現有前線情緒或智力有問題，都要即刻阻止佢繼續上前線。如此安排參考咗二戰時期耐久戰對有PTSD軍人既處理方法。

二、建立紀律部隊，阻止極端暴力行為
其實無一場革命可以由烏合之眾組成而成功，所以我地要建立紀律部隊，有一個清晰目標先行動，而唔係盲從「前線決定」。所有行動都要遵守正義之戰(just war theory)原則，一定要合符比例、有必要的。睇返阿拉伯之春，內戰既國家最後都好難建立民主。我相信，如果要用真係反抗，唔可以再用呢家誰大誰惡誰正確既方法。

三、停止無差別攻擊，對準政權
所有革命都一定要有一個特定既敵人先會贏，因為咁先可以得到更多資汛，引誘更多人背叛政權。所以，民用裝修一律停止。只可增加政權成本。

四、不再高舉「前線決定」，收歸文宣
正如前述，前線智慧不比一般人高，不必神化，反而佢地既一個錯誤要所有人承擔，所以要將武官系統重新回歸民官系統，安排於文宣部之下，先有文宣目標，後有行動。

五、和理非不是condom，無必要次次幫低智前線執屎
2014年左膠主導左79日，勇武2019年主導遠超79日，但現在勢頭下降，應知所進退，把策略部分交由政治精英處理。